侵無事，係唔係會升返晒？

想像到會係撚狗巿

如果佢突然又入Icu

就千跌

未正式病發姐 又唔係出得院

行得走得

好似頭七唔駛入icu就係輕症

黎緊一星期大家好清倉

唔奇，好似boris johnson

侵有事就升市
咁侵冇事就....你懂的

有兩三隻未正式上市嘅疫苗點會入icu

Ig道指今日跌緊百幾 一話好左即刻跌得30

邊有咁快知
起碼過埋下星期先知穩定未啦

都中左，疫苗有乜用

Regn 完～

以浸浸性格 無事就起碼開Live 話比全世界知自己有幾健康啦
TWITTER 就信3成都比多

佢一早已經打咗